深藍飛髮佬

只染深藍色

[member]話說今日聽到個飛髮佬講因為近日嘅社會運動搞到好多客都唔敢出街搞到佢冇生意 最好快d拉晒佢地回復社會安寧有冇巴絲要整頭髮可以幫襯下佢？ 工作地點北角某髮型店

唔開名你開POST托柒咩? 摺埋佢啦

Michael Cheung

間舖乜名

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group